陰莖硬結症有冇巴打有

評:topic + 兩個表情符號, 內容空泛, 建議樓主加以改善,閱.
2017年1月23日

有冇圖

大約1個月前發現條丁扯起左之後，右邊龜頭落少少打橫有條似軟骨咁嘅野。照完超聲波個醫生又話冇野。前幾日去家計會啲診所睇又話似，2月6號排左泌尿外科睇。

姐係條丁轉彎

切左佢 乜事都無

未吉過女就切

我依家仲未彎

姐姐係有咩問題？
有咩影響？

第一次聽

試下用力拗返直佢

會唔會比人ban....

切左等佢生返
。

點樣搞到咁？

我估打丁太大力
巴打們記住輕手啲

我扑野好大力點算

如果係就慘
無得醫 一係切左果個部分組織
但要切埋另一邊平衡返 會短左

丁圖都無張咖知你講乜

咁先刺激到條女g點

𨳒 唔好醫呀 條撚彎成咁真係女見女愛

我條撚係向左彎 不過一直無理

扯起痛唔痛架